假如五大訴求答應哂，十月一號你地重出唔出？

老閪都出
唔出

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

負皮俾垃圾post,勿推謝謝

71淪陷日 10.1國殤日 出黎默哀

你出嚟目的係咩先?
目的已經達成的話
下一步係搵料追究警暴
同埋做低民賤聯
全民冷氣軍師

假如你無開呢個post 伯母會唔會得閒d?
假如

出黎煲底相認
和平一日

負皮個啲係咪唔記得左我地既約定？

實出，連登仔愛黨愛國

岩 所以要一直抗爭到底
追究所有黑警同埋班官
得到應有既制裁！！

佢肯就唔洗搞咁耐 btw係真嘅普選同真正獨立嘅獨立調查委員會

同埋呢個警隊一定要重整 如果有普選之後呢樣就做硬

五大訴求答應點解仲要出黎

撤回修倒
追究黑警
撤銷控告所有義士
撤回暴動定性
雙普選

如果5大訴求都做齊你仲出只會俾人覺得你亂出
下次有藉口唔答應任何訴求